有冇人啱啱開始上唔到IG ?

入一入去係咁自己彈返出嚟

我上到

個app成日虧架啦，以前啲限時動態就成日無通知，依家就幾個鐘先會彈通知出嚟

樓主喺深圳
咪爆

哭咗唔係囉喺香港

係咁彈

明明台灣都有問題，點解香港其他人都冇事🥲
仲要話我喺大陸

係囉，更新又彈，del左down過又彈

same

仲以為得我猛咁彈app

+1 有無ching知咩問題

用用下彈，但都算睇到野

一入去即刻彈app

+1

可以睇到 private 帳號

前排試過
彈我app之後幫我登出晒啲ac
仲要我改密碼..